一人n個香港人假想敵

網軍入侵連登膠化，令網民不能辨別真假
九月到，學生要番學

集思廣益諗下點拆